有幾多人聽得明日本人同台灣人講普通話, 就係聽唔撚明北京人講普通話

屌你老母, 仲好意思話自己龍的傳人, 北京人D普通話係全地球最撚難聽
D台灣人同日本人講普通話我連字幕都唔撚洗睇都聽得明
就係班垃圾北京人講既就點聽都聽唔撚明, 點睇最應該滅絕既唔撚係南方人, 而係最北既北京人

自稱 北京爺們？

日本, 台灣係講國語

你又知道佢地北京人....
你同鄉？

胡人梗係用 胡言亂語㗎啦
你點會聽得明

係啦，總之係支那人嘅煲冬瓜就硬係聽唔明咁
去到台灣就識聽識講，日本人d鬼食泥中国語都明
點解㗎呢

不少北京人講既係北京話，北京話不等於標凖普通話，北京話有很多土語俚語，就算識國語既非北京本地人都未必聽得明！

咩北京人？你想指大陸人？

講到明最北既北京人

咩叫最北嘅北京人？你點知人地係最北？

都唔知你噏乜

其實我本來都唔知自己可以完全唔洗睇字幕都聽得明其他國家既人講既國語
係呢排發現左一條YOUTUBE CHANNEL先知

連日本人講既濕9國語都順耳過北京人講既普通話

龍乜鳩傳人，暴龍定速龍啊？仲有，北京嗰堆唔知有幾多係滲入咗蒙古滿洲人血統，根本可以當外族人